金正恩一定唔係金正恩

之前果個金正恩

最近露面的金正恩

係唔係時間太趕箍唔切牙

可能做手術太耐冇戴retainer

一樣樣

但5月1果個好明顯牙齒係好唔整齊

你細心d睇成棚牙
凹突線條係一樣

新果個嘅兩隻門牙真情係分開 門牙同犬齒都有隙
舊果個雖然兩隻門牙之前有深嘅陰影
但成棚牙都係好整齊

耳仔都一鳩樣

我唔信係北韓仲可以搵到第二個咁肥嘅人

其實佢係黑鬍子唔同型態牙都會唔同唔洗大驚小怪

門牙已經好唔同

北韓好難搵到第二個肥人做替身

之前果個可能真係死咗/ 植物人

有無睇the dictator?
平時就養定一堆以防不時之需架啦

之前幾次都係金仔親自同trump傾
如果死左唔認
北韓依幾年點做外交？

如果佢係替身都幾撚誇
眉骨 眉形 眼形 耳形 面形 下巴 鼻形 牙形overall 一樣
係門牙唔知幅圖唔清定咩
睇唔清楚
但就算門牙唔同都有好多解釋

一早養定啦點會係臨時搵

仲有粒墨

今日個個鼻無左粒墨

就算北韓冇，中国呢？

鼻
下巴
嘴左上角粒墨都有齊
如果咁都係替身
北韓應該發展易容業

哩張係正版啊

韓國整容技術都算世界級
整定一兩個無難度

畫質問題 條隙冇咁闊

武肺冇去洗牙啫
有牙石所以有陰影

似係大病完，個人殘咗。
我有屋企人試過大病到面型同下排牙型唔同咗

根本佢d牙本身都唔齊
連墨都有齊
仲有額頭堆暗粒

可能本身金正恩只係一個象徵

可能暈低嗰陣跌崩門牙

算啦 右耳形狀完全唔同 一定唔係同一個人

之前幾次? 講緊今次呀

咁睇係完全同一人

耳仔好難扮喎ching

自己放大比較下啦邊撚到唔同
用呢張低清圖都睇到

北韓仲癲過支国
用科學計到最盡整個分身都唔奇

金正恩其實有一大堆
有個樣就得
真正個個一直冇露臉
因為怕有人用死亡筆記
樓主滿意？

耳仔無得呃

銀正恩

諗起星爺嗰套逃學威龍 3 龍過雞年，王百萬與周星星（都係差粒墨）

有高清圖唔用 PR又出招 ?

agger

pin啦樓主

樓豬衝出嚟扮神探

班陰謀撚就係要專登放fake news

金正思

1. 痣 同 耳仔 一撚樣
2. 牙好明顯係陰影 兩隻門牙突出嚟一撚樣

諗多左啦
早啲瞓啦

美國強大既情報部門一定分析到真定假
佢地手上有n張金仔一手相
用電腦演算法一比較就知
雖然我都想北韓變天
但目前黎睇金仔未瓜
但實重病完

上水未

連登神探又出動

on9 post留個靚名

google多啲相
佢啲牙本身唔整齊
唔同角度影到牙嘅唔同面好正常
隙就見唔到有 似陰影

香港都有個啦

影武者

1已經好難扮

拉

侵侵一早已經話CNN fake news

金正恩一定唔係金正恩，有可能係金正恩嗰替身金正因

on9 post留名

蔣介石都有替身，連宋美齡都經常認錯
l

北朝鮮冇，但西朝鮮地大物博

可能隊左幾條長白山人參暫時起得返身

之前睇過啲報道講佢係有替身，隻耳同面形都有出入，而且啲反應同之前既感覺唔同。直覺覺得佢好似好唔習慣但又迫住個種感覺

有冇睇過讓子彈飛

最新個個耳仔長啲

究竟北韓收埋/整左幾多個金仔

有人帶風向做神探

好幾個討論區都有神探話乜金仔係假，人地仲話咩耳垂唔同

Fake

Lm 等睇樓主解畫

樓主深潛了

其實都有人話過金仔有幾個替身 因為驚比人暗殺
可能以前果個先係假呢
全球都估金仔究竟咩事 但你覺得金仔真係死左 對於北韓呢d咁著重金氏政權嘅國家 李春姬唔會報咩？

我覺得唯一唔同係再肥咗一個碼
應該真係佢，不過做完手術水腫？
牙個度應該真係太低畫質

應該都有養定幾個替身

PR公司完左約

笑左
咁要搵個弱智

我係係立場zoom大cap圖的

今日張相只係覺得突然老左勁多

sorry 係我諗多咗

我覺得實有一個人
會整到好似金正恩咁
就係防止呢啲事發生
暫替佢位

呢張睇其實佢幾撚型

圖一同圖二隻耳唔同既

角度唔同

FB見有人話佢新相個樣老左
所以係假

都唔知曲定直

你覺得洪金寶型姐

畫素描畫咗咁耐
敢講一定係兩個人嚟
唔講啲牙 睇鼻都唔同

新個個鼻樑筆直啲
金正恩個鼻樑有孤度

鼻頭方面
新個個有啲鷹鼻feel
而金正恩鼻頭多肉 細緻啲

同埋眼皮方面
雖然金正恩肥 但佢眼係深邃啲 眼上方都有摺痕
但新個個眼皮做乜撚 腫撚曬既???

信嗰啲人係咪覺得林子健cctv都係支那搵人假扮

推 一定唔同人

肥左成個碼 條眉粗左 啲牙疏左 黃左

影武者要臨時搵？

扮演神探系列永遠係連登仔醉愛

一早養定點會唔睇牙呢樣野

做咩唔貼剪綵儀式條片
個樣似大病完 好攰 行動有啲不便
但整體都係似金正恩

有冇諗過有痣既先係影武者